【BNO】胡錫進抨西方虛偽：為何只放寬港人移民 14億支那人無份？

港區國安法訂立後，英國及澳洲等國家公布放寬香港人移民計劃，令中國與西方角力火上澆油，中國官方多次抨擊外國干涉內政。環球時報總編輯胡錫進在微博再發文評論此事，質疑西方以「人權」為由修改移民政策，為何只讓香港人移民當地，卻沒讓支那14億人同享。他直指西方國家虛偽。

胡錫進周六在微博發帖，再度談論英澳等西方國家計劃放鬆政策，吸納香港人移民當地。他直指，「最近，不僅英國，其他西方國家也有一些表示要因爲國安法『庇護香港人』，給他們提供簽證和居留權等。作秀呵」。

有國安法就沒人權了？西方一直罵支那『沒人權』，比香港『黑暗』多了。那就多給中國內地公民簽證和居留權唄，允許更多內地人去西方移民唄。否則，多虛僞啊。中國內地有14億人，很適合西方國家表演他們的悲憫，他們可以源源不斷地發簽證。

胡錫進接著又諷刺說，「當然了，這一切要在疫情過去之後。現在即便一些西方國家用八擡大轎子擡，絕大部分中國人也不會去。他們那裏太亂了，我們不敢去」。

媽，好酸呀

轎子擡
抬轎跨越英倫海峽

現在即便一些西方國家用八擡大轎子擡，絕大部分中國人也不會去。他們那裏太亂了，我們不敢去

咁你收皮啦

葡萄到呢

算唔算分裂國家

支那咁好，點解要走，唔通...

隔住個mon都聞到浸醋味

支那人個個有愛支病，點可以放佢地走？

承認中國冇人權，中國人被中共欺壓

大陸人有bno?

捉左呢條友違反國安法未？

有國安法就沒人權了？西方一直罵支那『沒人權』，比香港『黑暗』多了。那就多給中國內地公民簽證和居留權唄，允許更多內地人去西方移民唄。

胡總想講大陸冇人權？

大陸咁撚有錢搞一帶一路
派比亞非拉兄弟
又唔撚見你派錢比14億中國人

全面反抗就會有

鬼佬唔玩奸招 放寬比支那人申請之後可以唔批 睇下收集到幾多份申請

又岩WOR

呢件無腦垃圾

放1億人出黎旅行已經世界大亂

邏輯上

認為可以移民歐美 = 好處 or 利益

咁

認為只可留係中共 = 蝕底 or 冇普數

當初唔割讓香港 割讓成個中國啊嘛

放你班友出去 隨地屙屎？

屌你酸過醋

佢明白所有支那人都活在你地經營既地獄﹖
食左誠實豆沙包﹖

支那有俾英國統治過超過100年咩？

支那人9成人都反民主
比你移民咪大撚獲
留返係強國咪啱晒

你都識講用轎抬都唔去，咁死心塌地愛中國，咁認同中國幸福，俾十四億人做咩

香港人點同，係洋奴漢奸嚟，人心唔肯回歸，都唔肯認係自己人，你都想趕走啦，係咪先？

feel到有提子味

吃不到的葡萄...

西方：拒絕蝗蟲

戇鳩bno本身同英國有connection
支那人有咩connection
如果唔hai英國係咁改國籍法
香港人一出世就係bc

因為香港人係文明世界既一員
自然要出手相助
至於果十四億...

如果英國話要中國人民上街表達下意願，然後再考慮，咁唔知會點算喎。
個個城巿有200萬人上街，咁咪好大件事？？

攞命😂😂😂😂

中國人成日話香港幾廢已經超越香港
現實香港人咁受外國歡迎爭住要
自己就比人制裁排斥

有英國籍，班支那人游水去都制

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

因為人哋收移民係收人類
唔係收蟲類

終於都忍唔住

洩露國家機密

中國人想要BNO

佢真係唔識嫁喎
十四億人都有得用去咁即係直接認咗中共嚴重違反人權？！

因為中國人冇文化，去到人地國家周街屙屎屙尿，自己低等都不自覺

曲線認自己國家無自由

比認可西方式民主既人走好合理
愛中國式既繼續留低更合理

我地700萬人有200萬上街表達不滿
你地14億人咪叫返5-6億出嚟囉

無人出嚟即係冇不滿，咁洗乜移民

on9仔。

好酸

點解環時 人民日報城日抹黑西方 歐美好似都冇出報抨擊返佢哋 永遠都比人佔道得高地

👉🏻🧠 中方應該禁止所有國民前往反國安法既國家喇，費事俾人洗腦。🤗

Interfering other countries' internal decisions and affairs!

唄咩唄

好難聽呀

好撚7

嬲嬲豬，自己冇份去

俾中國人去各大使館領事館實大排長龍

你就想垃圾支拿仔去到美國連執垃圾都冇資格

柒到無眼睇

給你 你去得了嗎

愛國是工作
移民是生活

自古以來都好多居中漢人同維吾爾人去左啦

國安法拉得
分裂國家

佢一定係睇左本美國小說
The Grapes of Wrath 憤怒的葡萄

我睇完都r晒頭。放寬香港人移民限制關支那人咩事？

西方國家放寬係因為香港以前係屬西方陣型，因為主權移交做錯咗有歷史責任至放寬，俾香港人重新選擇企邊邊。

反觀支那人由頭到尾都係屬中方陣型，同西方陣型都冇任何瓜葛，點解要放寬限制？

胡叼盤吠之前好心諗清楚個邏輯關係先啦，講埋d嘢連市井市民都覺得on撚99嘅就咪撚出來獻醜啦

隔住個mon都聞到條支那臭鳩嗰種酸臭味

概念就係你拗贏個五毛其實有咩意思

唄唄唄唄唄

想分裂國家？
大劣人覺得大劣咁好，駛乜移民？

意思是向黨中央反映，可否放寛中國内地同胞移民政策，内地人民亦非常渴望可以移民外國，另亦希望外國各國伸出援手救援中國人民。能與香港人看齊

exac7ly。狗吠你都唔會應啦，有d嘢真係去到駁都廢撚事，直接無視就得

你地跪晒係度邊個幫到你？

佢講埋澳洲加拿大個啲，不過關支那撚事咩，人地想點就點

胡錫進正一漢奸，姐係想中國做英國殖民地

呢篇文章敢唔敢係大陸post 或者做個survey

大陸人有冇好似香港人咁行出嚟爭取自由先

證明佢哋洗腦好成功

聞到陣酸味

塞爆晒

乜胡總覺得大陸人民有不滿政府而需要西方國家協助？人數仲多達14億？胡總呢句擺明係想勾結外國勢力同煽惑14億人喎。

星詠歌唄

屌 死番去澳門 葡萄啦

叫佢check下佢件垃圾仔拎緊邊國護照先喇

很想要吧.jpg

因為你班支那人無抗爭囉，仲問。

呢張圖真係見親都笑出聲

開始9唔搭8
仲要話自己人民無人權被打壓
chi 膠 sin

push

做咩啫你

咪係，咁你講閪咩

成個中國直程俾五眼分咗佢咪得囉 咁想做鬼佬

放班垃圾蝗蟲出去

支那俾英國統治過咪得囉

話佢戇鳩怕佢嬲

Cls支那人唔係留係支那咩

道高一尺魔高一丈
萬一支那人仆街到直接飛過去落地要求人哋居留權呢
支那人係最狡猾最不可信的, 唔好同支那玩呢D小聰明遊戲直接刮佢一巴算

//胡錫進接著又諷刺說，「當然了，這一切要在疫情過去之後。現在即便一些西方國家用八擡大轎子擡，絕大部分中國人也不會去。他們那裏太亂了，我們不敢去」。//

唔係唔會去，而係去唔到

操你媽b 中國的人權是最好的

佢今次真係拍馬屁拍著馬春袋，咁講係咪反證咗中國有人道危機

仲提子, 直頭勁過硫酸喇

香港人係自由世界墮入專制地獄，所以要救

中國人食開屎，你哋仲好開心，放寬作咩？

痴痴地

大劣人想要？

食撚屎啦低劣人種去到人地國家都係蛆蟲

我覺得算

HMPO會癱瘓

香港人都唔係中國人 做咩啫

佢係咁叫緊英國殖民共那?

英國：要移民，不是要移畜牲

胡錫進想中國做英國殖民地

因為香港人唔係中國人囉

國安法班契弟瞓晒企圖煽動顛覆政權罪都扮睇唔到

鎖國

胡生, 好心傻少陣啦 ! 講虛偽, 有邊個及得你地班友 ?

即係佢都認14億人民都身處人道危機中

問題係歐美太多左膠 唔回應會連自己國民都會覺得中國講嘅嘢係啱 所以依家歐美好多人撐中國 又要和平 左膠一直阻撓好多政策上執行

我驚開左比你，你走一半人

係囉點解呢?

Push

中國百幾年前受盡西方列強欺凌，應該要呢d曾經係中國攞過油水嘅國家無條件接受中國人移居當地啦！

為何只收香港人，不收支那人? 人地講哂的原因出來我唔你冇哂面

一夜之間少咗14億人
中國會點

去嗰D支那蟲就係賣國賊

同班高官一樣 高分低能
讀書肯定死記硬背
寫篇野自打嘴巴 普通邏輯都無

但習明澤又去左外國

弱智知唔知自己講咩,我諗他連bno係咩都未知

俾你地去到表演周街便溺?

香港人有叫救命
中國人自己好enjoy喎

之後再賣返比習仔 打晒佢地把

你肯認自己國家冇人權咪俾你囉

唄

1）英支聯合聲明有話過要支共保障支那人權自由自主？

2）支那人覺得支共咁好 駛撚走？

得 你哋講句光時未放你過去囉

證明支那人賤種到仆街，平時冇事冇幹就移民去歐美搶福利，有事就第一時間返支那。
到冇支那肺炎嗰陣咪又係大把人移去歐美

佢搞清楚一樣野香港人本身係有自由，你班死北佬全部都冇

我建議支那如果有邊個城市開始反抗, 外國就開放果個城市嘅移民許可, 一步步咁滿足胡錫進嘅要求

呢隻豬頭第一個想去啦

我哋中國乜乜乜，我哋中國柒柒柒，咁勵害的國家，點解仲要乞求呀

香港就係被你班支那人迫害呀

係，個意思即係支那比唔到人權支那人架啦，
一係你英國比？

直接原機遣返
重要貼個標籤話偷渡外逃
睇下重有冇人敢

因為你啲人民係垃圾

胡乜春實在太不愛國!

終於講出心聲了

推番d華僑返去建設祖國

好柒

呢條由 有精神病的？

有種「快點強姦我」嘅feel

如果小粉紅有機會去，一定啊媽姓咩都唔認得

支国人真虛偽

中國冇人權係事實。而從微博睇，大量民眾接受呢種狀況，而且仲會支持打壓人權既行動同組織，例如六四，香港警察，仲有維吾爾集中營等等。呢d咁既人，留係中國都有咩問題？又有邊個國家要？而且同香港人有天淵之別

乜你地都有人權危機咩

唔記得食藥

唔係一半，起碼八成
有得去唔好話搬磚，佢地搬屎都肯

中國咁好點解要移民

淨係收application fee都fatfat

開埋比支那既話 驚你支那冇哂人呀。好心著雷砍。

因為中國公民垃撚圾唔想要囉

況而依家仲滲透得唔夠多咩

中國咁強大做咩要移民 係咪唔愛國

承認支那沒人權

想走

🍇?

支那人禍害完香港
仲想俾你禍害全世界？

On9 Chi Na Zi

因為我都唔係中國人

我想睇微博回覆

佢分裂國家喎

支那國技嚟

中國人都冇反抗
佢哋既然覺得中國冇問題又洗乜外國幫

英國同你支那一啲關係都冇吖，收你做咩，同你冇親吖

唄你老母

其實真係好鍾意呢條柒頭多d出嚟9up
完美示範咩叫柒出國際,次次都work

幫佢spin到中國第一大報總篇懇求西方世界收容中國人，等佢俾自己人插死

14億低學歷低文化修養

邊度搵位安置

Because Hong Kong is not chi-na

笑到我仆街

樓主置頂

RAP

最想走係佢

人有高低之分

做咩要支那人離開支那？ 我舉報，有人分列國家

為何不把香港特別行政區擴大至全中國，迫撚爆英國？

成日見到呢隻毒蟲講嘢

支那邏輯：總之就你錯

14億支支咁愛國，使鬼求人俾簽證咩
胡生真係一個賣國賤

人地係想放人去唔係想放動物去

即係胡錫進都承認中國沒人權?

親，支那高官家屬停全都去了呀

九七前抵港可歸化取得BNO

移民歐洲(俄羅斯)最着數

HAHAHAHAHA, this is the funniest joke I have ever heard.
Ask yourself you know the reasons why

言論自由0/1

終於露出佢本來嘅真面目

你地都唔知民主係乜去民主國家生活托咩

到時14億人投票踢走本地人不是夢

胡: 點解我無份

反國家法 拉得

十四億人有黨領導闗懷

無謂啦

有BNO咪照俾囉

因為無人歡迎你班支那狗

好很小氣

BNO關你支那人撚事咩？

好多97後手足都冇啦柒頭

你十四億人反抗中共一年。俾軍政府強姦同掉落街。之後咪可以流亡海外囉on9

咪發夢啦，大陸人唔係好愛國既咩？

支蟲蟲：點解當年唔成個中國做曬殖民地

你唔係話中國宜居？你移民黎托啊？

大柒陸以前成日用13億人去壓7百萬港人，家下印度+澳洲+日本+南韓+台灣+美國+英國……等等，够20億未？可以壓死中閪共大柒陸未？

用呢個屌爆小粉紅最正

以前都有架8964個時麻
好多國家都收留左

淨係收application fee 都收到手軟
到時支那終於有機會實現14 億人市場威力

關你撚事咩

中國人又無反抗 以為佢地鐘意ma

pH值-9999999

你啲間諜就算啦

通敵

終於露出狐狸尾巴了

胡總編意思係14億人都有受共產黨迫害？

分裂國家 拉得

露出真面目